屋企十點要人啦

剩低半個鐘唔夠，彌敦道手足要返去集氣啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG